講定缺咩物資 聽日送入嚟

宜家夠唔夠水野食口罩頭盔？

推

雞蛋

日頭最緊要散熱既野 其他都係廢 ok?

e.g. 退熱貼 都可大大提升戰力

要壞左既

其實比較想知聽日去邊度發夢好……太多post好亂呀媽咪…

聽下警總咩環境先

認真 拎多啲gastby 啲凍紙山
唔係真係會熱死

其實岩岩先收工個陣都心大心細想過去…番到屋企放低d野想出黎又見好多又散又留既post....

近就喺附近等一等

白花油淋係背脊頂住檔先喇

九龍…